Cuadrado既功力應該深厚過周伯通

點解要針對周伯通？